[尋人]6點幾左右係威爾斯親王醫院上89x的妳

因為今日行左好多冤枉路所以出左好多汗
搞到個形象唔係咁好 唔好意思開口識妳
希望你睇到呢個post
我係果個dup低頭避開你眼神嗰個毒撚

留名

幫推

感謝你呀

唔好咁

香港真係好多痴線佬

Sor囉 識女仔又要俾你話痴線

原來係你

扮野

唔信咪算

講到啲細節咪信你

你係個頭好油既毒撚，格仔衫
我白色衫攞住袋

錯啦 冇樣中

起碼毒撚中左

屌收皮啦借連登溝女呀e加？
幾多毒撚溝唔到女呀？重要幫你溝女？

大家巴絲互助互勉 今日你幫完我他朝有需要一定幫返你地

感謝你

自推下先

再幫推

巴打你好好人

唔記得講係往沙田方向

幫推..希望你搵到佢啦

多謝

大味到人地都望住你 你重唔識落車

係你？

約左人 趕唔切 平時我唔會咁

真係咁都撞得返？

唔知真定假

我認得你
我係著白色衫個女仔...

我認得你
我係著粉紅色衫個女仔...

如果你有玩telegram嘅話
不如加我傾下計做個fd
NowhereNok

推

pish

屌你死痴漢

點痴漢法

我都睥到你DUP哂頭仲想識我？

毒撚最忌有自信

樓主唔夠膽呀

你估我藍新杰咩

以你嘅樣貌同身型
三爬兩撥搞掂啦

藍新杰就係

重申 藍新杰post全部同本人無關！

你個名

你就係頭先戴眼鏡個個男仔

琴日嘅事 同埋我冇戴眼鏡

痴撚線 未來一個月寧願行去搭地鐵都唔會再搭巴士

你好臭汗味

你坐咩車都冇人會想識你架啦肥閪 收檔啦

Sor 新嗰隻止汗劑冇乜用 同埋琴日行左好耐好大汗

推 真係有心想識你
俾個機會我

上啊電車！

感謝

自推

9月13日 6點15分左右 因為你我記住呢一刻

發情期？

係掛

做男人做到隻狗咁真係好撚肉酸